食麥記扭扭粉第一件事應該做乜？

檢查下兜粉入面有冇小強

朝早起身去吃早餐太攰
訓下覺先

樓主講得啱

加辣椒油

打開個蓋

我加泰式辣醬

浸浸舊薯餅先

應該換返個ac先

屌閪先

食左舊薯餅先

食完先講

小強已在你的胃